# Трекинг заказов

**История изменений документа:**

* 17 февраля 2017 года
  * Начальная версия

## Общая информация

Системы бронирования сообщают об изменении состояний и информации по заказам посредством отправки пакета данных на сервер компании Олекстра.

Данные отправляются по протоколу HTTP, метод POST, в формате XML.

Для контроля доступа используется код-ключ (представляет собой строку символов), который должен передаваться с каждым запросом в HTTP-заголовке **X-OLEKSTRA-API-KEY**, например:

    Host: *****.olekstra.ru
    Content-Length: 128
    X-OLEKSTRA-API-KEY: abcHkdfjU9_6hs=ksd
    Content-Type: application/xml

    <?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
    ...

При отсутствии заголовка или неправильном значении ключа вернется ответ с кодом 401.

## Перечень методов API

### Обновление информации о заказе (`/api/orders/v1/tracking`)

* Направление: сервис бронирования -> Олекстра
* Запрос:
  ![orderTracking](orderTracking.png "orderTracking")
* Ответ: пустой.
 